一定要有幾快得幾快煲大元朗單嘢

要喺保皇黨Lum到理由開脫之前盡量煲大件事
希望有人可以連夜趕製文宣 喺啲啊公啊伯出黎晨運之前貼喺連濃牆 比佢地知道香港到底發生緊咩事
同埋可以喺市區緊急搞放映會 播藍絲啲行為出黎
再加埋建制派常用黎譴責暴力既句子
如果咁樣都比港共過到骨既話就真係無天理！

文宣組快啲幫手推出國際俾人睇元朗官商鄉黑同垃圾警察有幾醜惡

推

[文宣入] [721元朗警黑合作，齊齊煲大佢]香港係最安全城市？

文宣idea

Push

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

應該好似新城市事件咁，今晚就要去元朗，尤其是去元朗警署集體報警！！！